是日晚餐，英式香橙烤火腿

你會唔會食中餐

流口水

隔離果幾塊係京蔥？

會，但有d中式材料難買，例如花椒八角

擺底用既

好似好老

Gammon ham?

我見gordon ramsay用鬼佬野煮

粉紅好軟滑

Yes

佢carbonara落忌廉

我都好鍾意落cream

睇錯擺袋底用

鹹魚味

乾乾

好正

幽默大師2014

Luxurious dinner

簡單有力

追逐咗你 希望每日都高質嘢睇